etf 陷阱3175 2.0

HK discuss 好多打手推7500，有冇鬼？
上個月又係好多人推3175，結果有眼睇

老母麵成日入7500
自己諗

有無link 想笑定先

咁你點解唔柯煙7200？

連登都講咗好耐啦